香港有無類似南韓嘅公仔麵餐廳

有時睇韓國綜藝 見到只賣公仔麵都可以開門做生意
唔知香港有無 只諗到茶記多拼粉麵餐

文化唔同 好難
香港開間淨係韓國既麵餐廳可能有得做

其實有人開都未必冇客
去茶記專登會食丁面嘅人都唔少

但香港人都一樣好鐘意食公仔麵
如果供應唔同口味/牌子嘅公仔麵 應該work
有時茶記多拼 常餐都食到厭

係 所以想知香港有無類似
賣唔同口味一丁吸到客

搵劉大神煮？

朗豪坊開左間

車仔麵揀公仔麵囉

紅磡有，加太賀附近
出前一丁專門店

到時又會有連登仔開po屌，話煮垃圾公仔面都好意思賣咁貴，黑店，食水深

有聲

唐人坊

網址:
地址: 紅磡崇潔街43-45號地下
電話: 23300299
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

#8 #10
原來有 去巡下先tks

有時間去試下

當然會期望加d料 齋煮就唔駛幫襯你

你係香港開返間 乜撚都落芝士 扮曬野 再整得靚靚仔仔 再搵d 濕鳩kol 黎幫你sell下 包得

星座冰室?

狗屎垃圾撈埋一煲 部隊鍋

茶記

上年定前年大埔食過一間
食下食下間舖跳電掣嚇死人
唔知依家仲係唔係到

好多野食 唔係淨係食丁

大陸好多「泡麵小食堂」，賣唔同國家牌子公仔麵，再自己揀配料，好多人去打卡，但d人基本上食過一次唔會再食，做唔長

原來大陸有 不過快收皮都正常 除咗港式茶記基本應該好少出現喺日常menu 都係d無油炸嘅麵多